[謝拉特]每個人既心目中 係咪都有一個紫霞😢

😢

對唔住😢

曾經有一份至真既愛情擺係我面前
但係我無去珍惜

至尊寶

點解上天唔比第二次機會我

至尊寶=謝拉特
紫霞=英超冠軍

咪挑釁啦